假如香港獨立建國，劉細良做國父+總統有冇人反對？

細良係好多人眼中都係再世孔明，如果冇細良既出謀獻策同指揮操盤，今時今日香港肯定唔會走得到呢一步（示威遍地開花、和勇一心、區議會大勝、外國人權法案等等）
之鋒天琦一個做副總統 一個做國務卿，有冇人反對？

不了，我要民主選舉，不要個人崇拜

大家投佢 佢係香港革命英雄

who?

想曲線搞分化?

分咩化？你否定細良既莫大功勞？

戇鳩

樓主呢隻算高質5毛

同意

樓主撩完屎！再撩屎窟窿！早唞啦！

人地不嬲冇話做大台, 總之而家, 不割席, 不篤灰, 你呢個行為就係搞分化, 人地講野係有用喎, 係咪唔抵得先5毛?!